潑冷水 憑咩阻止二讀？

我地都知道，正苦已經粗暴野蠻、毫無底線

只要佢決心二讀
出速龍水炮車趕人又得，換個地方開會又得，無限加會都得
咁到底衝同阻止二讀嘅關係何在？

二讀其實唔到我地阻止
612依然要出去，只因為堅持才會看到希望